新城市廣場有大約十個CID到控制室睇cam

1723 已証實
新城市廣場有大約十個CID到控制室睇cam 一期UB層控制室

FROM SCOTT SCOUT

推

Push

有無學生無錢買新衫返學？

幫手推。新戰線
《音樂文宣》新。香港國歌

呢個就係垃圾廣場同太古廣場既分別
太古唔撚比佢地睇

新城市正仆街

咁都敗走

黑警

想知呢單野喺邊到fact check到？至少有張圖吧